點解依家出唔返大富翁類型既遊戲???

以前出既江湖任我行,大富翁4,富甲天下等
隻隻各有特色
係咪搵唔到錢,所以依家好似一隻類近既game都冇

富甲天下真係好正呀

d地都比誠哥hold晒，玩家好難再係遊戲中得到快樂，只會愈玩愈灰。
廠商索性唔再出game。

近呢幾年台灣D中文遊樂好似末落哂咁..
早十幾年前成街都係佢地電腦GAME

都係online 連線多，有幾可一部機前面幾個fd 輪流玩咁

仲幾多幾個朋友一齊圍埋部電腦玩

我都鍾意果陣既單機game多
如果可以炒返以前d game變online應該好好玩

大富翁4好正

我反而想調返轉將D online game變成單機咁。慢慢欣賞返佢地既原本故事
例如：龍族。魔力同天堂2

因為製作室去晒大陸

Switch黎緊出
單機可6打

UBI有隻
PS4都有出

富甲天下出手機版就正

模擬遊樂場都出到手機版啦，富甲天下幾時先出

聽聞富甲間公司好似轉左型

富甲天下好玩, 好抵死

Ps4有？

即係上高我貼個隻Switch Ubisoft大富翁既PS4版

有冇富甲天下4 既LINK